====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Les aménageurs , dont à mon avis les urbanistes et les architectes font partie , doivent continuer de faire un effort pour en finir avec les logiques sectorielles qui font qu ' on serait exemplaire par endroits pour laisser « émerger » la ville par ailleurs .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

